啟德天寰最新成交4,245.05萬呎價29,500元

建灝地產旗下啟德天寰今日售出極低層分層單位，面積1,439方呎，以4,245.05萬元成交，呎價29,500元。

黑心淡：比小5000唔計